1 )  Оновити верховну раду. Створити окремий файл в якому описати IntDescriptor, StringDescriptor.  Поля     вік, вага, зріст, імя, прізвище визначити як дескриптори ( в сеттерах перевіряти тип даних і значення числа>0 ). Для стрінга перевіряти довжину мінімум 3 букви.

2) Оновити верховну раду. Створити метаклас RadaType.   У кожного класу, що має атрибути age, name тощо -> забрати ці атрибути. Натомість створити 2 атрибути, що є списками. ( наприклад  int_types = [‘age’, ‘height’] ) Суть метакласу RadaType , кожному класу який створює RadaType додати атрибути-дескриптори із int_types, str_types.

3) Написати декоратор singleton для класу. Задекорувати верховну раду, щоб не було дублікатів.

4) Порахувати кількість створених дескрипторів. Можливо через супер клас. В якому записати поле counter.  І у класах наслідниках виклакати супер батьківського класу для підрахунку створених підкласів.
